點解照鏡同影相咁大反差？

邊個先係真實既自己？

明明照鏡係熟悉既自己..一影響就好陌生

有冇人一樣 答到我

你寫個陳字
拎去影張相 同照鏡 咪知道邊個係平時人地見到果個

老實答你
醜啲個樣就係真樣

手機同相機 又係唔同樣

覺度問題
利申：點睇都唔靚

影相=人地眼中既你,
照鏡=你眼中既自己

咁你覺得你自己講野聽自己把聲最真,
定係你錄音把聲最真?

面對現實啦,
毒丁既自信就係從鏡中衍生出來的

所以話物理香港真係太落後，上面班人個個9up

你係咪on9架
拉個fd去試身室 望下塊鏡似唔似佢咪知囉

其實兩樣都假
聽自己把聲有共鳴沉啲就梗係唔同
但係錄音除非靚咪如果唔係都係屎

照鏡正常樣。影相金鐘仔樣

接受現實啦 影相先係人地望你個樣呀 照鏡話自己正常=自己呃自己

利申 影相覺得自己好撚型

好彩我影相靚過照鏡